其實我最唔鍾意睇［叮噹］

因為大雄實在係一個人渣，垃圾。

個人本身已經夠蠢，又懶。 一事無成咸咸濕濕得黎性格又鳩屎。

有叮噹呢d咁勁既強手幫助下都可以做乜都撻Q收場。比著阿福或者技安擁有叮噹都可能已經征服左地球好耐，偏偏佢就淨係識得搵阿叮噹d法寶黎做埋晒d濕鳩野，又鑊鑊都衰收尾，睇見就嬲！

出木彬娶靜香 精英娶精英

左光斗

明明技安都叫多朋友，運動叻又會幫老婆睇檔
大雄自己岸鳩又以為人地杯佢

叮噹 技安 阿福
多啦a夢 胖虎 小夫呀屌你老母

有咩問題????

咁上地球呢

睇叮噹展條女中和返囉

唔洗衝出嚟話俾人聽你小學雞